兩登時事台範式轉移

曾幾何時，兩登主調都係反泛民。但今天時移勢易，兩登已經變了泛民大台，唔覺意批評泛民幾句就會被打為五毛。連登政事台更變咗做蘋果 mirror site。也許焦土是真的成功了！

兩登時事台，除五毛外，唔係全部都反共咩

問下出面某班撚樣開夠廢post未先

Umbrella revolutoin 時不滿泛民太左膠, 故此本土興起
但可能本土人士過於匿名同經驗淺, 衍生出各種問題和漏洞, e.g. 本青dq亂局, 食熱狗, 以死相博, 焦土

結果成為5毛大肥肉

用屎為，口講‘反共’但叫人廢文字，分化港台

台灣人已經視香港為敵國

我覺得當時大家將失敗責任，簡單化推晒落泛民身上。冇諗過對手係中蟈，一個權鬥起家，數十年精於玩分化鬥爭既贏家

當日笑泛民膠，係因為佢地要跟港共 set 落遊戲規則玩。到本土玩呢個遊戲，面對問題亦一樣。

有人話集體總辭唔玩，就唔怕比港共控制繼續膠化。但之後呢？連僅餘權力都冇，結果下場就更不堪。

呢堆嘢，幾年前講一定俾人屌到菊花爆。

所有反對飯民都係五毛

所有對泛民不利既人，毓民、關蛇、仇斯達、陳浩天等等

全部變晒落水狗/冇人提，變晒阿塗阿塗咁叫
仇斯達大罵泛民請打手我唔信，依加冇得我唔信

補充幾句，仲有幾件事反映有打手做事
1. 吳文遠籌款登蘋果，登報之前根本冇人討論，但有某批user不停嘗試炒起事件
2. 杜汶澤向來反泛民，時事台好少討論呢個人，一有拖糧醜聞就不停有人炒起